藍絲同EQ有無correlation?

EQ低係咪普遍都係藍, 或者藍(或者偽中立)比例多過黃?

大家講下,

最好搵人做下實驗, 首先試EQ, 跟住再問下立場,

我估你預測藍絲平均eq比較低
如果做完發現黃絲平均值低啲
你會點做？

無咩點做
assume個實驗係準既 無咩好講 事實點就係點

我就覺得同eq冇correlation既
教育程度、收入就可能有

曾經見過幾次手足口角繼而動武
有次想拎埋架餐扑對方俾其他手足擋住

都係
可能年齡會有影響,
黃絲多數 年輕人
18-25多數係
16-18又有
年輕會較衝動, age group

有排捉鬼捉得勁
你知黃絲普遍對個身份有認同感
有啲手足一俾人challenge 就起曬鋼

對咩身份有認同感?

黃絲? 香港人?

我既theory可能係咁, 藍絲同黃絲會分別因為唔同既野而變得EQ低, 例如藍絲比較傳統, 重視秩序會對破壞者加以指責, 黃絲對身份認同執著